其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(56）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

唔準再拜呀 ！！

Lm

又係唔中山

拜下拜下俾中出拜咗個1001

點解又係中出

Pool 呢 你係邊呀

#yeah adore#

個池邊係邊呀

比d誠意拜就有

hi all

蟲蟲

蜰

蟲蟲 呢度痴咗線

我好有誠意架啦

游到斷氣都見唔到

Hi 蟲

花生游水咁叻 怕咩

我已經冇力游了

因為你已經出咗

不如唔好拜啦 好嗎

上岸了

呢句真

Dean好生面口，咁快出左？

係海底

沉船了

支持

你開始先

但浸親可以有人救上水

nth呀
又屈

叻仔
好似前幾個po先入

光年沉左船？

我同啲海棉寶寶一齊係深淵

好想拜

轉做恥笑狗

又我？

我俾海怪捉住左

唔夠訓呀me

咁即係同中出一齊

唔認

唔識游水浸死係入面啊

邊個出左Pool?

有神快拜

我仲係冇得睇隻狗呀

係你㗎啦

YOU

好慘

典解既

好橙呀

我跟風架咋

花花

沉了中出

搵人救救我啦

Diu 連9唔撚做野

訓啦 拜到眼訓

應該係你woo

仲有一位男主角最近好小上水. 嫌疑最大

沈迷於中出中

屈一生
gn

春春你誤會咗深海既深度

0079

我上個POST 先入

真係至撚衰係我

企硬！中出衰硬！

扮死等人救

你腳到地話深淵

Gn

春妹

做完gym留名

乖

Hi nice to meet u

唔中出死硬

乜都冇呀

花花你...

重裝

早抖呀在
等一生仲等緊你

救埋我please

錯！ 係姓浩既

你可以去救人

係wor
係春隔離

我冇去站務台

錫返

沖完涼返嚟你哋仲拜緊

男士優先

我地一齊瞓啦

左下角黑咗格先好笑

邊個

你夠好少上水

新地走恥笑狗

救人但冇人救我

步兵

你地兩個都喺海線寶寶嗰層

Pm lin9 ar

你 知道得太多

完咗啦

你同在在一齊瞓

鐵達尼號救女士上船先

79終於守得雲開見月明

慢咗

橙

救人自救啊

你地集體恥笑我

耶~~~ 我指大家攰就去瞓咋

咁都屈得上，繼續吹

少年pi黎緊呀

邊個喺我隔離🤤🤤🤤

我咪係你隔離囉

浩然好仔黎㗎
春 夜晚記得細力啲

在！

你放心都得喇 春春好大力嫁

@在在 今次水洗都唔清了

巧驚
明明我隔離係

重裝啊

替浩然可憐

可唔可以學輕功水上飄

你到底喺在在隔離定春春隔離

誰人 大大力！

Why not both

可能佢地3個

一槍射你落黎㗎

why not both

實不相暪🤤🤤我係奇怪絲隔離

左擁右抱

1拖3

你都中槍啦

打漏左隻字sor...隔離帖

我隔離冇人

做緊咩

試吓唔好手殘

你懂的 hehe 打.......緊......

字....回post

佢ff得咁開心
由佢啦

而家啲人好惡

@ 花生係咪去咗重裝

仲要hehe

係

俾你發現咗

得唔得啊

唉屌

係咯，都冇人可憐我既

發生什麼事

hi返哂您地

原來咗大版得兩隻狗

同情心去哂邊

有冇絲打願意同我一齊

差啲為咗兩隻狗入唔番連登

俾你食左

唔記得ac？

一齊做啲咩

做乜響樹瘋狂玩狗

唔記得email後面個堆係乜

真係

點知睇唔睇到隻狗都係俾人恥笑

而家用多啲

點解

無野了

Hi 蟲蟲 hi花生

班友癲咗

Hi肛肛

玩緊隻狗個陣
有隻真狗係角落跑咗出黎 嚇死me

收養佢啦

狗衝緊你

好啦，而家真係瞓了
祝大家早日出pool~ 晚安

晚安

晏覺

早抖

唔係要狗狗衝呀

終於番到屋企

出Pool 既先兆

我們的愛情到說剛剛好

返到屋企最巧針

下次就唔係狗狗

下次就係nth

都唔係要數字

中出說好的休戰呢

好心介紹nth

即係nth ok

上呀！

春！

默契

糕啦

花生高汁 我為你好

GO LA

忽然被屈

學某人

無啦啦俾人圍

多謝你 我高攀不起

好學唔學

蛇鼠一窩

今朝你先同佢一邊咋wor

琴晚先啱

今朝我地和好了

呢個我記得

花生絲 nth 男神嚟 要iu級女女
比個機會

喂

nth幫理不幫親呀

男神要iu級
我係直美級黎

絕配

點呀中出男神
應該中出男神配nth男神

毒撚先要求膠啊

中出人生未完整，好似係

如果我係hehe我都會瘋狂追求

可惜機會是屬於花生女神的

我份人好公道

拜左先

喂 你邊邊㗎

而家變咗3打1

又黎

今次認住佢啊

我唔食架啦

有花生嗰邊

對外

冇用啦

嫌疑都係你

即係幫女神啦

No j 擊 me

但係女神又走花生

我們是盟友

咁即係我呢邊啦
佢啲花生係我度

你企定未架

但花生個心喺我度

唔緊要
我要個殼得啦

讓我們一起搖擺

咪住先

你地打情罵俏我做乜要介入
坐定定食花生

未
牆頭春

小心被報復

哇屌，性騷擾

搖擺賓州！

想甩身？

30mm都搖到

彈出彈入

淨係要殼,是咪講緊佔有肉體就夠

唔好屈解我意思呀

我都係咁理解

好易令人誤會

好姐妹

中出曳了

嘩好淫呀呀出

心邪

又係你呀 陳生

冤枉啊

淫底

你搖下你隻手指

一個屈尾十就露出尾巴 啱啱仲擺我上枱

中出得既......

而家中出百詞莫辯

人如其名

加滕先生之手

牙春先係辣火頭

Nth男神一直怪錯咗你

花生

唔好比美色迷惑呀

蟲蟲保護我呀

話咗佢青出於藍

你而家都辣緊喎

認同呀

花生抵受不了中出的誘惑

想轉移視線

佢想搞您

中出今次真係唔啱

而家係你辣緊喎

好姐妹出pool應該高興

認同請按讚

附和緊你喎

不能同意更多,反正我讚了

部份正確

火藥味濃

牙春

你咁對我好傷心

句野擺埋我上枱

牆頭春之名不是開玩笑

典解
Nth 先係罪_ _ 手

中文U

邊度 睇過

定你想上其他地方

唔好跟住佢學壞晒

無從判斷

不如你留喺枱度唔好落嚟

定上帝之手

跟nth啦咁

Hi all

又辣

gym men

牙春先係高手

以為係蟲絲

I’m fat boy

佢本身心地善良 唔使再學啦

睇錯gay man

嗚我靜一陣先

我特登扮佢

太掛住佢

失策 俾咗位佢入

心術不正

HI

你就gay!

出黎打交

潛水救自己

但係一出現又辣

Gay解開心 好似係

嚟未嚟, 我用趙雲

Gay tgt

岩岩打完 我要練ap

好計

Hehehehe

呀腩你好返未

止左血咁 但重未跑到步

新名喎

女神carry me

打下機練住手指先

我上次雷完你

唔好跑住！
驚移位！

高帽笠到格甩底

好多日冇玩

花生有其他嘢玩

自灌

好攰 leg day真係攞命

唔係香港冇得玩

茅人了

去晒HEHE

攞自己命

玩皇者榮耀

咁 法,頭都甩啦

無玩呢D手遊

成班fd一齊玩好好玩

同D FD 玩PUBG 多 , 手遊好多都介晒無玩 以前太沉迷

以前玩candy,係最近先開始玩呢類

我都有玩

抽花返工做功課,仲可以打機

打機比較重要

好男仔feel

只係會玩呢幾隻 要娛樂一下

識搵方法輕鬆下係好事
點幾啦,仲唔瞓覺?

有同FD玩過幾場傳說 真係悶到無野玩先開

移位？

今晚都唔會早瞓呀，有野要寫

你地一隻二隻唔駛瞓

一晚起到貨?

寫緊嘅朋友

稿啫，輕鬆既

船p煩加油呀你都

1

2

3

4

5

6

仲趕緊工?

7

8

9

10真毒確認

11 無人繼續

12

13

14

15

16

17

18

19

20

好喪

到底做啲咩

好似好長

淨係見到面果浸排隊

好多人瞓覺

唔記得帶風扇,失策

人呀,我就嚟自閉

又來晨早揮一揮手

早晨女神經常咁早

遲左

又遲

一日一帖

賣口乖

神經早

呀蟲

小心啲唔好太急

有時睇完唔識插咀就走翻出去

呢度大家都好相與,吹水唔難

nth絲

見到呀媽出錢出力幫個女排隊

喵喵又呷醋

見你地個個都識cow女,好葡萄

食大快活未啊春姐

人地沒覆我架
呢到得你理我咋喵喵

Nth

你擺低啲花生
或者引下戰

仲有叫下春 會好多人覆

縱撚壞哂

春春春

見你地個個都識cow 仔 留名學野

連登有愛,汪汪汪

手手

今日去第二度食
大快活係趕時間食

洗唔洗介紹囝比你溝？

呀女買咗麥記嚟,之後坐定定玩皇者榮耀

又比人無視

留名分享美食

cow仔有咩用

有冇
受肥西溝嘅要

吓吓吓

你啱啱先覆咋
注意時間春

數字巴

靈淩漆久？

右手

hehe妳點會加入

想玩三文治？

卡比主動溝肥西

佢最叻辣人

想一邊欏柚坐住一個

求飛

咪教壞人啦

肚餓到腳震

一票難求

正常社交

春

唔計！

我話玩整三文治
喵喵學壞曬

又唔計

佢已經有 同 啦

唔可以玩食物

一早冇戰鬥力

又唔覆我

我想知我想知

無戰鬥力都已經撚死囝囝

你身教添呀

哪有仔

打風打唔甩

星期二

唔計！

為表誠意打多個喊口啦

carry大男神

每個月比三萬做家用
唔係房都唔比入

有咩計架

喵兄言重了

女神即係女神

call me 雷喵

做爛市

三十

三十萬,春大好大食

我比夠三百
今晚入柴房

三十蚊啊

準備咗幾多個f5

入柴房做咩

跟老爺入柴房做體力勞動

以前都見過d 阿媽幫個仔女排五月天

match+ed

升職靠今次

曬命

問下中出同春大

斬柴有幾match

我用趙雲打死你

你係柴房破佢.........

問中出
呢啲嘢毒撚邊識

我後面有百零人,如果佢地都買到我咁早嚟好似好蠢

很想要吧.jpg

唔準喺我柴房同老爺仆野！

我陣間就有兩張380兩張280

中出會話又關我事,咁都辣埋嚟

妹仔同哥仔扑得唔得

早買靚位 d 既應該
同一價錢都有前 d 後 d
咁諗囉

夫人息怒

咪住
你幾時升職架

前面應該有幾百人

我個位隔離一定係靚女坐

然後佢男朋友會同佢調位

你很想要吧

拖呢對狗男女出去！
男嘅沒收！ 女嘅餵食！

我負責掃柴房

加油

買唔買到㗎

我同喵喵過人世算啦

我諗起佢

夫人
柴房留返比妹仔掃
你去打馬吊啦

加錢

大家早

今朝經過天橋嚇親
第一次見咁多人排隊

嚇我唔到既.....

15 萬張飛...
不過黃牛都應該會 ddos 個售票網

唔係我嚟㗎
係對句男女！

老爺冷落我

瞓柴房算

根本無老爺

你唔打馬吊
咁你會打我架

早呀腸腸

咁多人射波

石榴姐

即管揭穿我

愛既反面

吊打你

早啊

是咪sm,想食薯片睇表演

gym gay

唔知醒八點幾先起身
扑街喇

早呀卡巴

唔可以立亂講食花生,我覺得遲早比人做話想食咗花生絲

前日已經有人排
琴晚經過過百人排緊

去吧,神射手

攞你薯片塞菊花

春神

好似話每間通利有1200張

尋晚做咩嚟

得你自己諗 很想食吧

留名學嘢

我不客氣了

今堂我地做實驗

我鍾意食熱浪,辣辣地好刺激

我地開埋個Bunsen burnet

開左冷氣較到17度
好好訓

用本生燈燒咩

不了 洗廁所日薪
手停口停

咁遲到未

洗女廁

咁快就開

已經遲左半個鐘
仲未返到

教大家出火

手持子華飛就有囡囡

你準備用個頭洗屎坑

我想睇女學生出火

如果有四張可以有幾多囡囡

登登下記id條友走咗
是咪已經買唔到

睇嚟要搵定工

炒晒公司啲人

射波啦

四個囡囡去 無你份

又當兵長了

好眼瞓

Hi 怪

花生

又拜

落雨

拜左先講！

拜乜

花生 好返未

怪

啱啱好返到公司

拜神

Nth唔好搞事

卡比 gym神

今次唔是我帶頭

花琴日兩點訓唔訓到

花

三點瞓

早nthc

唔準拜我！

檀島真係傻的嗎
買個雞尾包都要8蚊

卡比中出又夾埋恰9me
給婚啦你兩個

卡比,中出,seed,nth

喵清

文迪被春大私有化了

仲未賣飛

你田口

你點知

係咪買到飛呢4個有份

辣

好似十點
見到d㗎喱國既fans排隊未

其中一個唔貪心要兩張

有皇國,不過唔多,紅館陀地多

好多唔差既女仔親自排隊買飛

無圖,唔好屌me老母

其實我入馬場都成日見啲唔差既女仔返工,會諗其實好多好女仔都腳踏車地搵錢養自己

因為無人賣單咋

我肯我肯呀

太有毒任感

夫人大力啲

我受得力架

喵喵一齊玩

明明事實黎

我地仲慘
肯埋單
但
單都唔比我地埋

好嘢,我想鞭打你好耐

害羞了

自己埋單

打電話打到我手機hand機都唔撚通

我排到腳斷都未開賣

排隊

web又入唔撚到
買碌鳩咩

我埋你
你埋我

黃x黨

aa制

收到啲黃牛message 話有飛賣

辣殺server

How much

有性趣

中出是咪已經約咗囡囡

冇呀

唔開空頭支票

一個人四張飛

得四太冇

完全入唔到 係咪可以放棄

係佢自己無

等黃牛

講中咗心事

冇飛
講乜都假

黃牛就不了

喵ching 買到飛會約你睇

真係好想睇呀

又屈

咁多飛都要買黃牛

你個嘢壞咗

因為黃牛黨人更多

駁唔到

平日會寫埋幾錢張
今日黃子華淨係俾個乜鬼ticketbuy網
見到最平千三一張

買唔落手wor

睇定啲先

買到是咪發達

係
Molamola

Diu.... dim buy ar

囡同錢 你點揀

我賣1299

要晒

黃牛

原來最貪心係你

Btw 買到？

未呀,應該消化咗100個人

咪打me

驚已報

女仔多手毛巴打點睇

Do laser la

唔剃格甩底呢

你摯愛

依家係二宮芽山

match？

格甩底毛我有啦,no more plz

出pool了

恭喜
可以一齊去睇子華

即係邊個

你懂的

你想係邊個

啲職員一有動靜大家都好緊張

大家覺得邊個好

中出仲有無keep住打？

你要三個字既名既
唔中山
Nth
揀一個

我覺得邊個好唔重要啊

冇啦
係咁禁retry

我全名唔係三個字

好l煩

愛的暱稱啊nth c

走花生好啲

其實殺破喵先係最終答案

求買飛運

我咩都冇講

抽花先係最辣

收到風nth好靚囝
是少年chow拍蠔

原來係好L煩

成班金田一上身

holland fan

專心㩒飛

Diu... 又屈

我覺得我上次買到張敬軒已經用咗個買飛運

咁鼻哥窿咪好大

我都覺我用左啲運係五月天度

Retry左十萬次

你果陣點買
我等到 kkbox 賣先搞得掂

自私買了一張諗住自己睇
某君又話買了,
唔知最後點

從來沒一點歸屬

個制其實係咪真係壞咗

比比鳥ntg男神

我都係kkbox呀
Kktix個系統易入好撚多

唔俾人撳f5

應該都係

連軒仔都買唔到

五月天都買唔到

㩒到手斷都未入到

Ntg男神 想識佢

用按鍵精靈.
雖然都係唔夠人 ddos 鬥架啦
以前 reg 科就得呢招

咩黎

花生要唔要同我睇？
我朋友唔記得自己要飛
我未搵人同我去呀

程式幫你自動禁 mouse
一秒禁幾百次

未聽過

花生 唔再係狗狗衝你啦

It9 都唔識

利申：唔知乜嚟

以前玩 pet society 我用黎狂摔隻寵物

咁我好似用過

佢自己買咗？
係咪kkbox六月十八個場呀

知道有呢啲按鍵精靈
但連裝呢啲都懶

係佢飛咗去旅行呀
係呀618嗰場

花生不嬲女神黎

公司電腦應該裝唔到

好sad
但我明

好呀如果你真係搵唔到人搵唔到仔

試下裝落 USB

佢講事實

以後要小心說話

遲吓再firm你

太遲啦

呢度講嘢好危險

屌嬲

做乜事

邊個激嬲你

笑什麼 你都是比人chow牌

無 買唔到姐

2111 5999

pakho嬲了

Seed c 和好啦

Diu retry執到另一版以為唔係咁撚好彩掛
點知係話要重新入過

我明明係喊緊

好橙呀
啲人仲要記得仲清楚過我地咁

就算入到都仲有俾錢果關
15 分鐘俾唔到又彈翻出去
好撚煩

花生加油

點解喊

冇人炒牌

原來買飛同溝女一樣 都係咁難

溝女再難少少

@0079

收到樂少🙇🏻‍♂️

買飛難啲

點呀係柏豪定樂少

有冇睇架
樂少咪=pakho law

溝仔難好多

一樣都要講緣份

兩個都唔是

大家好耐無見
終於上水冒泡

去左第三次未 ?

Hello!!

去左
但今次

三皮野燒晒
衰成點樣啊?

第3次女仔唔掂
食完飯佢地班人想有下場
我閃左

又嫌棄人
要求高

3皮可以識到幾多女仔？

啱呀 有咩資格話人要求高

吹呀
夠疆add我呀笨

通常最無資格選擇個d都好著重選擇，例如我

請食飯 500 蚊餐可以食 60 次

12個

2500蚊一個。。
好似貴過ptgf

食佢老母飯

老母飯有啲咩餸

咁知價

排到六點買到未

講得好 又要話無晒好女仔

西蘭花，冬菇雲耳雞，薯仔

好吸引喎

仲未買到？

好好餸,始終都係媽媽好

好撚頭痛呀,dllm

點解miss左我

正正常常

啲老母係咪煮埋一樣嘅嘢
我今日食西蘭花 琴日食雲耳蒸雞

眼細睇漏

傻c long time no c

你地同一個老母

蒸野烚野唔洗散鑊呀

應該係呢排
呢啲餸做特價

我呢

好懶呀
不過我仲有釀青椒

文迪

有人覺得你失咗蹤，點睇

花生姐

花生
仲未買到

你哋冇上post就話我失蹤

有人啫，唔係我
我都喺個post度吹水㗎

返工未

姐咩野

想放棄

但好似仲有好多飛

好慘啊我

落雨需要擔姐

Hi

Why

你唔理佢

文迪你好嗎

係你唔理佢

但冇成功入過去

喵清成功左未

比之前好咗好多啦，多謝

依家唔係唔開心，又唔係開心

屬於好平靜的低潮期

想搵到開心的理由

一日未賣晒都有希望既.
今次夠晒飛,
留名等睇黃牛成手蟹貨

滴滴仔

抗戰中

有人成功入到去

聽講排隊會戰勝歸來

隔離post有個話480蚊加300一張,有個480+1000

黃牛食撚尿

我係你就要囡唔要錢

好想知原價求飛果班有冇人求到

喵喵

邊個正

3唔識7都幾難
係咁意都比多一舊車馬費啦

等睇佢哋蟹哂

我願意,再包埋飯都得

今日都篤唔到自然會買,始終最後一次,真係有今生無來世,所以我先排隊

我唔知

你地唔長進

你最正

我入到個網
買唔買好

買

買啦

Help me buy

你挑逗nth

咁就好啦

買唔買到！

呢排識咗一個幾好傾
希望可加深了解下啦

買左唔睇 me同你收左佢

屌，復活

泡菜在

文青文迪出池了
恭喜恭喜

太多蛋連唔到網

嘩 ！

好勁呀
教下我地

在在

傾計中，未約到喎

Hi 在巴

玩咩蛋呀你

留名學野

朋友介紹

mandy識左邊個

文迪又有target

冇人介紹俾我

毒撚表示羨慕

羨慕too

入嚟揮個手

有無咁耐

羨慕+1

雞比

花生b
好啲未？

見過未？

Nth c

Wifi蛋蛋都無得玩

羨慕+2

返酒店用free wife law

點解可以咁快識到

葡萄

今日收咗工？

佢叫好燃

朋友咋
諗太多

你平時點對朋友先

大師

未單獨見過喎
朋友介紹見咗兩次

頂, 睇翻 d whats app 相先知唔係靜 $880
限時又要揀隊揀咁多場
驚得滯見唔到
唔憤氣反而 set 了 auto clicker 2 部機一齊 click

朋友要幫手唔好推
朋友要支持係身邊

仲要識分好友定損友
就可以

好耐冇見

都係target呀

朋友都是冇貨

買BLUERAY算

春大

2014 果場都未見影

無理由高追
又唔想同人搶
唯有佛系

有錢子
窮撚去圖書館黐wifi睇u禿

緣份到了 自然會有飛

我覺得呢個真係可以等緣份.
咁多飛,
會有朋友買多了.
就好似我以家明明有飛都唔憤氣 click 緊

有1001搶未

不要再說了

點識人

我介紹個俾你

辣火頭

賭1蚊nth介紹中出

1001未

好似有得睇子華

數字......

你介紹00xx 我閹割你

有人約？

冇呀
打算一個人去睇

有飛？

你爭我$1

呢度大把絲陪你

巴仲多

講呀！介紹邊個

你估中咗

朋友話有多讓俾我 希望唔係呃我

不如解剖

數巴

我們是朋友

文迪勁

收ed

男神滴出pool,好多絲失望

朋友有貨咁好

攞J 出嚟！

你最失望

可以去玩bird

人生然家

失戀了

我係絲

唉，又柒左！
岩岩上到車先發現八達通無錢，仲要身上無散紙，得1張10，1張50，2張100！會5蚊呀

走去問人唱散紙，之後比條女拒絕

後尾再問另一個女仔，個女仔好nice，比左個5蚊我，仲話唔洗還

Me琴晚完全唔夠訓

春大搓搓佢睇下真絲定偽絲

人夾人緣

無問題
你係真係要介紹先好喎
具體有關介紹之定義請參照Mandy個fd

今晚瞓獲金

又有人出pool了

而家去瞓啦 瞓到夜晚出去搵oppa

佢見到我縮咗入肚

做咗咩嚟